柴灣有咩好食？

柴灣好似無咩好食

桂香

雞煲

ive四寶飯

無

冇
地鐵站附近有間越南野新開算ok

街市樓面炸兩

冇

茶記:威利華
燒味:桂香

無 街市算比較好

吉野家

無，仲好Q貴

出筲簊灣

源記車仔麵算唔錯

IVE canteen
Go

財記你地都唔講，係咪住柴灣架

狗也不屌

係咪食四寶飯食壞咗條脷

C1狗糞

樂軒台小重慶開張初期ok，依家好難食